import QUESTION_1 from '../components/WebApiQuestions/Question_1/Question'
import QUESTION_2 from '../components/WebApiQuestions/Question_2/Question'
import QUESTION_3 from '../components/WebApiQuestions/Question_3/Question'
import QUESTION_4 from '../components/WebApiQuestions/Question_4/Question'
import QUESTION_5 from '../components/WebApiQuestions/Question_5/Question'
import QUESTION_6 from '../components/WebApiQuestions/Question_6/Question'
import QUESTION_7 from '../components/WebApiQuestions/Question_7/Question'
import QUESTION_8 from '../components/WebApiQuestions/Question_8/Question'
import QUESTION_9 from '../components/WebApiQuestions/Question_9/Question'
import QUESTION_10 from '../components/WebApiQuestions/Question_10/Question'
import QUESTION_11 from '../components/WebApiQuestions/Question_11/Question'
import QUESTION_12 from '../components/WebApiQuestions/Question_12/Question'
import QUESTION_13 from '../components/WebApiQuestions/Question_13/Question'
import QUESTION_14 from '../components/WebApiQuestions/Question_14/Question'
import QUESTION_15 from '../components/WebApiQuestions/Question_15/Question'
import QUESTION_16 from '../components/WebApiQuestions/Question_16/Question'
import QUESTION_17 from '../components/WebApiQuestions/Question_17/Question'
import QUESTION_18 from '../components/WebApiQuestions/Question_18/Question'
import QUESTION_19 from '../components/WebApiQuestions/Question_19/Question'
import QUESTION_20 from '../components/WebApiQuestions/Question_20/Question'
import QUESTION_21 from '../components/WebApiQuestions/Question_21/Question'
import QUESTION_22 from '../components/WebApiQuestions/Question_22/Question'
import QUESTION_23 from '../components/WebApiQuestions/Question_23/Question'
import QUESTION_24 from '../components/WebApiQuestions/Question_24/Question'
import QUESTION_25 from '../components/WebApiQuestions/Question_25/Question'
import QUESTION_26 from '../components/WebApiQuestions/Question_26/Question'
import QUESTION_27 from '../components/WebApiQuestions/Question_27/Question'
import QUESTION_28 from '../components/WebApiQuestions/Question_28/Question'
import QUESTION_29 from '../components/WebApiQuestions/Question_29/Question'
import QUESTION_30 from '../components/WebApiQuestions/Question_30/Question'
import QUESTION_31 from '../components/WebApiQuestions/Question_31/Question'
import QUESTION_32 from '../components/WebApiQuestions/Question_32/Question'
import QUESTION_33 from '../components/WebApiQuestions/Question_33/Question'

export const WebApiQuestions = [
	{
		id: 1,
		question: 'Что такое HTTP?',
		answer: <QUESTION_1 />,
	},
	{
		id: 2,
		question: 'Из чего состоит HTTP-запрос?',
		answer: <QUESTION_2 />,
	},
	{
		id: 3,
		question: 'Какие методы может иметь HTTP-запрос?',
		answer: <QUESTION_3 />,
	},
	{
		id: 4,
		question: 'Что такое HTTP cookie? Для чего они используются?',
		answer: <QUESTION_4 />,
	},
	{
		id: 5,
		question: 'Разница между HTTP и HTTPS?',
		answer: <QUESTION_5 />,
	},
	{
		id: 6,
		question: 'Разница между HTTP/1 и HTTP/2?',
		answer: <QUESTION_6 />,
	},
	{
		id: 7,
		question: 'Как работает мультиплексирование в HTTP/2?',
		answer: <QUESTION_7 />,
	},
	{
		id: 8,
		question: 'Что такое “трехстороннее рукопожатие” (Triple handshake)?',
		answer: <QUESTION_8 />,
	},
	{
		id: 9,
		question: 'Разница между PUT- и POST-запросами?',
		answer: <QUESTION_9 />,
	},
	{
		id: 10,
		question: 'Разница между протоколами TCP и UDP?',
		answer: <QUESTION_10 />,
	},
	{
		id: 11,
		question: 'Что такое WebSocket? В чем принцип его работы?',
		answer: <QUESTION_11 />,
	},
	{
		id: 12,
		question: 'Разница между Long-Polling, Websockets и Server-Sent Events?',
		answer: <QUESTION_12 />,
	},
	{
		id: 13,
		question: 'Как работает JSONP?',
		answer: <QUESTION_13 />,
	},
	{
		id: 14,
		question: 'Что такое IndexedDB в браузере? Преимущества IndexedDB?',
		answer: <QUESTION_14 />,
	},
	{
		id: 15,
		question: 'Что такое Service Workers?',
		answer: <QUESTION_15 />,
	},
	{
		id: 16,
		question: 'Что такое Web Workers?',
		answer: <QUESTION_16 />,
	},
	{
		id: 17,
		question: 'Что такое Web Worklet?',
		answer: <QUESTION_17 />,
	},
	{
		id: 18,
		question: 'Что такое SSL/TLS? Зачем они используются в веб-разработке?',
		answer: <QUESTION_18 />,
	},
	{
		id: 19,
		question: 'Механизм устанавки сеанса между клиентом и сервером?',
		answer: <QUESTION_19 />,
	},
	{
		id: 20,
		question: 'Что Такое API?',
		answer: <QUESTION_20 />,
	},
	{
		id: 21,
		question: 'Что такое CDN?',
		answer: <QUESTION_21 />,
	},
	{
		id: 22,
		question: 'Что такое IP-адрес?',
		answer: <QUESTION_22 />,
	},
	{
		id: 23,
		question: 'Разница между host и domain?',
		answer: <QUESTION_23 />,
	},
	{
		id: 24,
		question: 'Разница между URI и URL?',
		answer: <QUESTION_24 />,
	},
	{
		id: 25,
		question: 'Почему очищать кэш важно? Как это можно сделать?',
		answer: <QUESTION_25 />,
	},
	{
		id: 26,
		question: 'Разница между идентификацией, аутентификацией, авторизацией?',
		answer: <QUESTION_26 />,
	},
	{
		id: 27,
		question: 'Виды аутентификации?',
		answer: <QUESTION_27 />,
	},
	{
		id: 28,
		question: 'Что такое безопасные (Secure) и HttpOnly cookies?',
		answer: <QUESTION_28 />,
	},
	{
		id: 29,
		question: 'Что такое Content Security Policy (CSP)?',
		answer: <QUESTION_29 />,
	},
	{
		id: 30,
		question: 'Что такое CORS?',
		answer: <QUESTION_30 />,
	},
	{
		id: 31,
		question: 'Что такое межсайтовый скриптинг (XSS)?',
		answer: <QUESTION_31 />,
	},
	{
		id: 32,
		question: 'Методы повышения безопасности веб-приложений?',
		answer: <QUESTION_32 />,
	},
	{
		id: 33,
		question: 'Что такое OWASP Top 10?',
		answer: <QUESTION_33 />,
	},
]
